<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<odoo>
    <data noupdate="1">
        <record id="page_privacy-policy_view" model="ir.ui.view">
            <field name="name">privacy-policy</field>
            <field name="type">qweb</field>
            <field name="key">website.privacy-policy</field>
            <field name="arch" type="xml">
                <t name="privacy-policy" priority="13" t-name="website.privacy-policy">
                    <t t-call="website.layout">
                        <!--<t t-set="pageName" t-value="'privacy-policy'"/>-->
                        <div id="wrap">
                            <div id="page-top"/>
                            <div class="oe_structure">
                                <div class="s_title pt16 pb16" data-name="Title">
                                    <div class="container">
                                        <div class="d-flex row">
                                            <h1 class="s_title_thin o_default_snippet_text col-lg-12 text-center">ПОЛИТИКА КОНФИДЕНЦИАЛЬНОСТИ</h1>
                                            
                                            <p class="col-lg-12 text-justify">Ваша конфиденциальность очень важна для нас. Мы хотим, чтобы Ваша работа в Интернет по возможности была максимально приятной и полезной, и Вы совершенно спокойно использовали широчайший спектр информации, инструментов и возможностей, которые предлагает Интернет.</p>
                                            <p class="col-lg-12 text-justify">Личная информация Членов, собранная при регистрации (или в любое другое время) преимущественно используется для подготовки Продуктов или Услуг в соответствии с Вашими потребностями. Ваша информация не будет передана или продана третьим сторонам.</p>
                                            <p class="col-lg-12 text-justify">Продуктов или Услуг в соответствии с Вашими потребностями. Ваша информация не будет передана или продана третьим сторонам.</p>
                                            <p class="col-lg-12 text-justify">Однако мы можем частично раскрывать личную информацию в особых случаях, описанных в «Согласии с рассылкой»</p>
                                            
                                            <h2 class="col-lg-12 text-left">Какие данные собираются на сайте</h2>
                                            <p class="col-lg-12 text-justify">При добровольной регистрации на получение рассылки вы отправляете свое Имя и E-mail через форму регистрации.</p>
                                            
                                            <h2 class="col-lg-12 text-left">С какой целью собираются эти данные</h2>
                                            <p class="col-lg-12 text-justify">Имя используется для обращения лично к вам, а ваш e-mail для отправки вам писем рассылок, новостей, полезных материалов, коммерческих предложений.</p>
                                            <p class="col-lg-12 text-justify">Ваши имя и e-mail не передаются третьим лицам, ни при каких условиях кроме случаев, связанных с исполнением требований законодательства.</p>
                                            <p class="col-lg-12 text-justify">Вы можете отказаться от получения писем рассылки и удалить из базы данных свои контактные данные в любой момент, кликнув на ссылку для отписки, присутствующую в каждом письме.</p>
                                            
                                            <h2 class="col-lg-12 text-left">Как эти данные используются</h2>
                                            <p class="col-lg-12 text-justify">При помощи этих данных собирается информация о действиях посетителей на сайте с целью улучшения его содержания, улучшения функциональных возможностей сайта и, как следствие, создания качественного контента и сервисов для посетителей.</p>
                                            <p class="col-lg-12 text-justify">Вы можете в любой момент изменить настройки своего браузера так, чтобы браузер блокировал все файлы или оповещал об отправке этих файлов. Учтите при этом, что некоторые функции и сервисы не смогут работать должным образом.</p>
                                            
                                            <h2 class="col-lg-12 text-left">Как эти данные защищаются</h2>
                                            <p class="col-lg-12 text-justify">Для защиты Вашей личной информации мы используем разнообразные административные, управленческие и технические меры безопасности. Наша Компания придерживается различных международных стандартов контроля, направленных на операции с личной информацией, которые включают определенные меры контроля по защите информации, собранной в Интернет.</p>
                                            <p class="col-lg-12 text-justify">Наших сотрудников обучают понимать и выполнять эти меры контроля, они ознакомлены с нашим Уведомлением о конфиденциальности, нормами и инструкциями.</p>
                                            <p class="col-lg-12 text-justify">Тем не менее, несмотря на то, что мы стремимся обезопасить Вашу личную информацию, Вы тоже должны принимать меры, чтобы защитить ее.</p>
                                            <p class="col-lg-12 text-justify">Мы настоятельно рекомендуем Вам принимать все возможные меры предосторожности во время пребывания в Интернете.</p>
                                            <p class="col-lg-12 text-justify">Организованные нами услуги и веб-сайты предусматривают меры по защите от утечки, несанкционированного использования и изменения информации, которую мы контролируем. Несмотря на то, что мы делаем все возможное, чтобы обеспечить целостность и безопасность своей сети и систем, мы не можем гарантировать, что наши меры безопасности предотвратят незаконный доступ к этой информации хакеров сторонних организаций.</p>
                                            <p class="col-lg-12 text-justify">В случае изменения данной политики конфиденциальности вы сможете прочитать об этих изменениях на этой странице или, в особых случаях, получить уведомление на свой e-mail.</p>
                                        </div>
                                    </div>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    </t>
                </t>
            </field>
        </record>
        <record id="page_privacy-policy_page" model="website.page">
            <field name="url">/privacy-policy</field>
            <field name="is_published">True</field>
            <field name="view_id" ref="page_privacy-policy_view" />
            <field name="is_homepage">False</field>
        </record>

        <!-- <record id="menu_privacy-policy" model="website.menu">
            <field name="name">Политика конфиденциальности</field>
            <field name="url">/privacy-policy</field>
            <field name="parent_id" ref="website.main_menu" />
            <field name="sequence" type="int">80</field>
            <field name="page_id" ref="page_privacy-policy_page" />            
        </record> -->
        <!-- <field name="website_id" ref="website.default_website" /> -->

    </data>
</odoo>